呢個youtube人介紹D野都幾正

我睇到架喳唔關我事架

現貨街鋪會唔會有賣？
學生咩卡都冇得現金

鬼佬都笑你小膠手

陳生宣傳手法層出不窮

Mini Plaster Hand 個名真係改得唔好
要行銷外國地區真係要改過正常d o既名

陳生仲有隻全新現貨係我度, 想面交既巴絲打可以搵我

幾錢？

mail 來面交， miniorenji. com有 email

我始終覺得個名好得意， 只係佢地蠢唔明

佢地鐘意 Xens mk-1 pro 呢d白痴野無內涵
做一個designer需要有idea同骨氣

但係佢大讚個設計，終於都吐氣揚眉， 如果有錢賺會更好。。。

俾個讚你

下次整個mini plaster hand"s"

已經有新野idea 我覺得唔錯但唔知一般人接唔接受到咁新潮，唔知做唔做好，做實驗又要嘔錢出黎

乜又係你呀陳生

Blunty係一個好開始
睇下對唔對到俾CameraStoreTV甚至係Kai feature下

仲有邊個介紹下